CPNG 討論區

繼60仆直落49後，最新盤前51。有無巴打入左貨

52.9 手賤中招

睇埋下星期先，如果大市向下好有可能影響個價，唔急。

吹到好大 想入

而家入都係搏佢升到70-80啫

睇個勢唔得 加埋今晚跌市 危危乎

搞咁多野不如襯低入京東

Rainishere

幾十個討論區

太多苦主

苦你老母主 驚閪
下個月400

手咩殘啊
傻鳩就傻鳩啦

真係咩400

紅左

睇好都唔會咁快一上市就買

49入好唔好 認真 有無大神教路

驚下個禮拜一直插就g

新股點樣有大神教路
睇你個樣又唔係day trade

400唔會啦，200啦

跌幾耐

盤前穿埋歷史低位...WTF